強烈譴責 元朗暴動

今日連登決議將元朗暴力行為定性暴動
連登強烈譴責 元朗暴動

幫手推

警黑合作

係公然合作 公然共同犯法

講有乜撚野用？ 入去打撚7佢地喇dklm

真係好L嬲，這班仆街黑社會暴徙

下面咁撚多支那狗
百零蚊隻請番黎？

下次光復元朗去硬
依家仲係港島

元朗人全部一齊出

聯合行動

警犬死全家

何君妖個仆街陷家產死全家😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

官 商 鄉 黑 警

呢單要文宣推上全世界

真係暴動

元朗暴動

搵日去元朗la. 申利：新界東人， 再申利： 必去

無法無天

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊又開槍又射記者，快d幫手推返上環post!!

推